有個痴線佬幫香港整咗條預告片

嗰個痴線佬就係我

小小心思
見大家成日講Endgame
希望可以鼓勵士氣同埋幫大家搵返當初嘅鬥志，我哋未輸㗎

鍾意就share出去我一蚊都唔會賺

所有榮光歸於手足同埋香港人

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
香港獨立 唯一出路

屌你老母仲咁得閒整無聊野
twitter 玩左未？
tvb 留左言未？

YouTube 社群認為下列內容不當或可能令部分觀眾反感。
注意：影片內容可能不適合闔家觀賞

自己剷咗片？

樓上話YouTube整咗個年齡限制
我剷咗再reupload過
link 置頂

Click 我！

自推1

原諒我咁直接
好欣賞你有心機做呢樣野
不過一開始節奏好慢，同埋用既footage都相對低清
加上本身亦有人地既字幕
變到條片好唔吸引
有待改進

自推2

明白
因為有參考原片嗰個節奏
可以的話出新版
多謝巴打意見

手足我整咗個新版
轉頭開po
希望比下意見多多支持